啱啱知道咗有個朋友會J我女朋友

你心痛你個fd j其他人，定你女朋友比你朋友j過？

好矛盾
唔知係咪兩樣都係

50% gay post

其實你朋友j埋你

圖呢？

屌你我前面係J後面你屎眼緊係50%啦

我信佢唔係D咁嘅人